法國著利狗波衫出街既人多數都柒撚懵懵咁

個樣生撚到中幅射咁
肯定可以一拳一件

今日著利狗波衫出街果d我見一個笑一個😁👌🏿

見樓豬著過

唔柒又點match番垃圾猁呢隊波呢

呢樣真 波衫著紅色既通常都特別柒
識著一定係著藍色

著皇馬波衫好多肥仔
除左我
我成日著粉紅占士

咪屈，我件米蘭著到甩左色咋

係，d汗漬搞到件衫黃晒

抵你傷兩個禮拜